邊個話歐遊一定洗費貴 8日扮土豪波蘭之旅

聽日又係Bank Holiday喇
出面又係乜都唔開
咁不如打下遊記

我而家係Gdańsk 下星期一先走
之前去左
Bydgoszcz同Warsaw

如果計劃緊去歐洲既巴絲 不妨去埋波蘭 真係幾抵屌

物價同車費又平 不過係d人唔係個個識英文同有時黑口黑面 或者見你係亞洲人會好好奇望住你 上次係tram個司機仲要同我地揮手

治安感覺上比西歐好 暫時冇財物損失 都冇乜點見homeless

依度消費真係好平呀 好想賴死唔走

係人都知東歐平

波蘭奧地利

LM

點解只去一個國家

PLN 1 : HKD ~2.2
電話卡
出發前記得check定邊度有得買電話卡/租wifi蛋
而家波蘭電話卡要實名制
佢地門市放晒工既話就要過住冇data用既生活
依度電話卡好抵用
電信商比較多見既有 PLAY / T mobile / Orange
建議去門市買 油站便利店都有 但都要行多次去門市登記
需要文件：Poland Sim card + Passport
我fd買果張係PLAY 3GB 9PLN (~20hkd)
其他都大約5PLN~10PLN 唔夠可以再top up

唱錢
我見唔多找換店會唱HKD
建議唱做EURO/USD先
不過有間找換店個叔叔好好人
肯幫我唱住先 佢再第日去同第間換

留名

無圖

留名學野

而家係波蘭既北邊 睇緊個海 今晚繼續

Lm

留名 想去

遲下都會去Gdańsk，留名學野

波蘭妹#
波蘭真係人傑地靈
可惜之前去係同屋企人一齊跟團
希望遲下可以自己去

真心高汁 個人黎講覺得靚過華沙
本身黎依個城市係因為機票平

發現新版3310
依度好d人好鐘意用華為機

留名 想睇圖 希望有機會去

lm

上年6月去過做野一日
留名睇有咩玩

飲飲食食咋 講玩都係冇乜野好玩既
買下野咁 日日訓到自然醒
咁先係旅行架ma

Hel?個度超靚，一世都會記住咁靚既海灘
利申：7年前去過

Day 1 Bydgoszcz

由London Luton Airport飛過去 約2個鐘度，
落機過入境個時個人，望住香港passport 再打左幾個電話，問左好多問題先比入境

出到機場，竟然冇的士！
都冇電信商買電話卡，的士亦都唔會駛過黎，因為個個都趕住去除夕party

好彩有個好心既當地人話比我地知可以搭巴士去酒店，
同行有一對由巴西黎既家庭，落車先發現原來我地住同一間酒店

上車可以同巴士司機買飛，但要準備散子，或者見到賣飛既機就買定先，亦都可以唔買飛，但比人check飛既風險自行承擔。

因為除夕既關係，好多餐廳都唔開，最後係食油站既熱狗... (6.xxPLN)

又幾好味咁喎...但好似碌...

相信大家都唔會黎依度 所以係依個城市既野就唔多講
我都係貪機票平先黎架咋，我意不在此

但好開心，雖然出唔到去倒數，但可以係窗門睇
等到12點 樓下有人放煙花呀！！！
見到咁緊係即刻狗衝落去睇，並且獲得兩個波蘭嬸嬸既香吻

天氣凍唔凍?

又唔會好凍 冇落雪 但落雨
而家4度
著緊冷衫加頸巾

岩岩去完Poznan & Wroclaw, d野食真係平靚正，去Poznan既朋友，我推薦食一間餐廳叫Night No. 20, 茶記既價錢，近乎dinning既質素。總括而言，d波蘭妹好撚正

留明

係 大大份 要預份量叫
蘋果鴨

去緊搵食

之前去見到利雲度夫斯基代言華為 周圍都係華為廣告牌

小米都有 仲有大量彩mon㩒制機

唔係 去左sopot
今日陰天又凍 冇乜特邊咁
夏天再黎先

我都想去 4揀1揀邊到好
食住幾錢左右

Kraków 有集中營
如果夠時間可以搭巴士去多幾個city 一程我買€2
住既話 大約8日好似£50
食我兌左£250

咁個到係用£定€

PLN 我見你係Glasgow 以為你都係ukjj
買巴士飛果間野收€

識唔識到波蘭女女

係華沙exchange緊 就走啦唉

冇呀 但d波蘭女女好靚 好過d英國bitch

有咩推薦 遲下再去

個人幾推介去Krakow前後去埋zakopane

土乜撚野豪

個人認為Warsaw 悶到抽筋
最好食嘅餐廳居然係間烏冬鋪

波蘭好多日本野食 個個city都見幾間

老實講 我都覺得華沙係冇乜野玩
波蘭我推介都係Gdansk, zakopane同Krakow
至於波蘭野食我就真係唔識欣賞 個d波蘭餃子真係好撚難食
但蘋果鴨係ok既

9成都係越南人開

上星期三去左zakopane
未落雪好普通
落左雪靚過好多